不得不承認，Child登既出現打散左最大既反共平台

如果呢個時候出現雨革，睇怕都唔會好似高登咁幾版都係通風報信

唔緊要啦,呢邊人多丫嘛 果邊阿JOE仆街丫嘛
連登紅底又有咩所謂WO

有乜事賴曬落熱狗就得

以前高登一樣多
唔關事

比你條仆街笑死

所以重要嘢都係返香討傾